比人拖糧 點做好..

事源小弟之前做外判既速遞..之後有一次番工送貨上門 而收貨單位有隻狗咬傷左我 入左院打針睇醫生 之後隔左一星期醫院要我覆疹 公司叫我覆完疹番工..咁我都算啦覆完疹番工 咁我就同我個上頭講話做到夜晚九點半左右收工 （（因為公司有個規矩話啲貨派到夜晚九點半派唔哂就將啲貨入機入唔夠時間派之類既code） 之後個上頭就講左句類似既說話就係我個晚派唔哂啲貨之後都可以唔洗番工之類既說話 咁我話我派埋個晚就唔做 夜晚自己回啲貨番公司 同埋放低啲入code槍 之後而家個上頭死都話搵唔到我支槍 我叫佢睇cctv 佢又唔應我機 咁我想問有咩方法可以追番份糧呢 佢拖我個期糧都有成萬

推

有報 公司叫我報既

而且 我係有交槍 我一叫佢睇番cctv就無哂聲氣

另外 佢話幫我同狗主傾賠錢問題 傾到今時今日都未有答案

打佢老母臭閪

因為公司出糧比我個個上頭 我份糧係出左 不過比佢hold起左

總公司係英國 香港公司個地址係長沙灣個邊

除左呢啲方法重有無方法可以快速咁追番份糧 小弟山窮水盡 開工入油又要錢 比人抄牌又要自己硬食 而家比佢咁拖法我真係就黎食屎

通常聽到你去勞工處佢哋先識驚

你去勞工處報工傷，佢即時比番錢你

但外判唔係直屬公司都可以嗎？ 小弟岩岩出黎做野無耐 唔太清楚

搵勞工署?

有無簽約先

你簽約係咪自雇？

約都無簽

有無keep whatsapp對話, 如果你有證據, 肯定總公司有出糧 但你上頭自己keep起左, 其實可以報得驚

搵勞記
btw你係屬於工傷，唔係個狗主賠錢俾你，係公司，公司之後先再自己搵狗主claim錢，所以你唔駛等佢地傾

有呀 岩岩半個鐘頭前問完佢 佢whatapps錄音比我講話公司出左我份糧 但因為重未搵到我支槍所以唔出比我住 直到公司搵番先出

如果你都諗住同佢劈面, 就大佢, 話搵唔搵到我都已經返左工 係要出糧, 如果唔肯睇Cctv+hold起份糧, 你會報驚

我基本上同佢反左面嫁啦 但要追番啲糧所以先逼住要搵佢

咁你咪大佢, 話如果今個星期內再唔出就會去報驚

我諗住話今日再唔出就去報警

佢到而家都無應機

但你無簽約又真係麻煩d, 好彩都有wtsapp record, 同埋你Quit左已經幾多日? 過7日未?

我十號晚最後 岩岩今日七日

我呢幾日問佢既對話 一講到睇cctv就無應

上報完之後同公司講交左比奴處攪，好快會出

而家整先

巴打你係咪有咩難言之忍。例如屋企拎綜緩唔可以番工個類。如果唔係我真係諗唔到你點解重唔報警同去勞工處

間間公司玩野一話去勞工處佢地都會淆晒低

我之前都有俾人拖糧。我一話去勞工處（實質我無去）。佢第二日就叫我上去拎票

唔係呀 我係想凡事留一線 唔想下下都去到咁盡 但佢而家咁樣都無辦法唔去勞工處同報警

記住，資料愈齊，做野愈快，最緊要齊料，表達清晰，咁班OFFICER做野都爽啲

由佢話派唔晒你唔駛返工，
然後你答佢派埋今日唔撈個下已經去到好盡啦
仲留乜野一線姐

比人拖糧唔係去報勞記而係上連登開post,抵樓豬比人hold

我係僱主見你鵪鶉咁都唔出 同醫生講咬完隻腳有問題要做物理治療果到都禮拜計，出4/5再有每日200睇醫生claim全部入僱主數

不論世界各地幾親既人做任何野，都要白紙黑字有單據是常識吧

仲留咩一線呀 都唔會再見架啦

收到 唔該哂各位 我一話去勞工處佢就應機

佢岩岩重要錄音屌我 話老細出左份糧比佢 追佢無用 佢話要追番份糧叫我老豆同講 一份搵人同佢收

你up乜鳩 睇唔明

即係 我份糧公司就出左比佢 因為佢係我上頭 然後我岩岩whatapps佢話去勞工處 跟住佢就錄音屌柒我 話我份糧就出左 去勞工處都無用 佢重話如果要收番份糧 一係叫黑社會同佢收 一係叫我老豆同佢收

其實你唔洗屌鬼嘅，你交晒野去奴處，奴處班OFFICER自然會搵佢架喇，咁多數有兩個情況，佢身有屎怕屎即出，或者奴處會約晒兩邊開調解，再唔得先上庭，但多數會出返糧就算，因為太撚煩。

岩岩佢重恐嚇我 佢話今日過番份糧比我無問題 但到最後部機搵唔番既 我全家都有麻煩

你真係好撚驚咪去備定案囉，洗撚驚咩

錄音？恐嚇報警啦